原來 Credit Check 收皮

親愛的用戶，

感謝你的支持，是時候跟大家說再見。
我們很高興在過去的日子為您提供由TransUnion支持的免費信貸資料。

Credit Check正式終止服務，我們同大眾市民一樣對個人資料保安重視。
你的用戶的資料將於72小時內永久刪除。

再次忠心感謝你的支持！
如有任何疑問，請聯絡info@CreditCheckApp.hk。 Credit Check

應該係好事